屌 連續狂聽完一輪王菲 之後連轉聽謝安琪都會覺得難聽

痴撚線 點解有人可以唱歌咁好聽

日日聽住

係，而家啲歌手得啖笑

細個好鐘意聽

笑撚死，大陸婆都好吹奏，聽完The Cranberries, Dolores都屌打條大陸婆啦，大陸婆抄人風格

屌，連續狂聽完一輪鄧麗君，之後連轉聽王菲都會覺得難聽

屌，連續狂聽完一輪Mercury，之後連轉聽Eason都會覺得難聽

屌 連續狂屌完一輪王菲 之後轉屌張栢芝都會覺得...
之後轉返屌王菲

屌，連續狂聽完一輪mozart，之後連轉聽beethovan都會覺得難聽

Chef Le Mon

約定無撚得輸
郵差